點解阿媽咁睇得起自己個女

前幾日食食下飯阿媽問我
「阿女，而加係咪有男仔約你出街 」
我即刻唔識反應，淨係擰頭
「而加唔洗比真感情架，唔洗咁急」
心諗：無啊！你個女咁樣衰點會有男仔約！
唔好咁睇得起自己個女啦

放心啦，冇十年八載應該都冇人吼

今時今日正常女仔都成連兵
如果冇，真係要好好檢討下

我約你

留名等pm

我老豆講到我好似浪子唔想拍拖咁
有冇諗過根本就冇人鍾意我

same，毒撚here

其實你細心唸下，所有父母都係人生贏家，如果唔係點生仔喎咁樣佢地點會明我地毒撚既心情

我阿媽開到口叫我搵個有錢嘅
阿媽 其實你有無諗過有錢點解要揀你個女
仲有 鍾意又一齊到已經難過飛天
唔好以為你個女好正好多人溝得唔得

Pmed

老母都當你係雞

我明

呢樣真 有時真係想屌9佢地
成日話邊個邊個都開始拍拖la
又唔見你介紹d女黎識下

thanks

有你先驚....

估唔到 我老豆叫我唔好睇錢 唔好睇家庭
最緊要唔煙唔賭 佢話鍾意賭嘅 都係貪心
最緊要搵個夾嘅 如果唔係長期生活落去會好難受

不過我老豆下下同我講錢 成撚日叫我去考警犬 懲教 政府果d

到時拖條窮撚返去就實嫌人窮

你順水推舟答佢，我咁多男仔約會好忙冇時間陪你地，我都係陪多啲你地好咁可以比父母放心你係會重視屋企，亦係自己選擇唔約男仔(實質係冇男仔約)

啱啊, 以為個仔實搵到女朋友

呢招高 實氹到呀媽好開心

Pm